【四太傍實〡大褸遮肚】160磅超盈腹部隆起現身 三個月內突然暴脹遮遮掩掩......

嘩！只是沒見面三個月，何家千金何超盈身形足足發脹了一倍有多，兼且腹部隆起。若果不是坐在四太身旁，《壹》仔都差點認不到她。
還記得當年只得23歲的超盈，在銅鑼灣鬧市上演一幕「迷銅記」，當時超盈神情呆滯，結果惹來很多揣測。事後超盈便解釋說，自己只是混合服用了減肥藥和退燒藥。超盈出事後，身為媽媽的四太當然即時拆彈啦！將女兒藏起來一段長時間，重新改造。現時的超盈一副女強人姿態，與媽媽一起從事藝術工作。今年才28歲，但已擁有超過八億資產，當中包括在聶歌信山道的獨立屋。不單只有事業，感情亦同樣有著落，與男友Thomas穩定發展中！
未知是否人逢喜事呢？這日《壹》仔遇見超盈，明顯發福了很多，明明三個月前，與媽媽出席拍賣活動時，身型還很標準。只看上身，超盈相比以前，至少橫了一倍，還有塊包包面亦表露無遺。但這日天氣回暖，超盈竟然包實身體，好像想遮掩身形，特別是腹部。
難得放假，超盈做乖乖女，陪媽媽與一眾Auntie high tea。雖然沒怎樣化妝，不過超盈亦精神奕奕，全程開籠雀般不停說話，而且胃口更非常好。見她不停吃甜品，又喝凍飲，食量十分驚人。歎足個多小時，四太先行離開，之後超盈亦陪着一眾Auntie離開。
她亦非常警醒小心，一起身就急急將長褸拉好，遮掩腹部，不過怎樣做，都遮掩不到超盈渾圓身形。而且走路的姿勢，為甚麼會有點像孕婦呢？不論前面看，還是背後看，同樣噸位十足。側面看上去，腹部更明顯隆起。難道……何家再有喜訊？
咦？早前農曆新年，傳出賭王病情有變化，再入養和醫院，幾房子女都緊張地前往探望賭王。唯獨向來愛錫爸爸的超盈，離奇沒有現身。肥胖又好，喜事又好，無論如何，總之現在變脹的超盈，的確是開心的！High tea後，她更陪伴一眾Auntie到Chanel購物。

好誇張

長江七號個男扮女

連登仔如果可以做超盈老公，做唔做？

：做
：咁撚醜

唔吸毒搞成咁？

講真比你屌搶住要啦
老豆咁有錢
借機會一陣上埋超蓮

同梁齊昕一樣

食左藥

其實佢係幾靚既 只係三個月肥到依加呢個樣 誇張左啲

超欣就有機會比你食，超蓮都唔係同一房，點會有機會食

白粉婆好嘔心wo

咪就係，從來冇靚過

真係好樣衰

利申: 唔屌

屌 sor 睇到白粉樣 收返話佢靚果句

momo搵你啊